Daiso外科口罩邊度有得買?

如題

吉之島 living

daiso 個款made in China.